岩岩打邊爐,真係比屋企人激死差d嬲到喊

岩岩打邊爐,阿媽唔知做乜買辣底
算la,我照食,真係頂唔順
跟住沖左d滾水
我老豆猛係度話我渣渣渣
對話:
仆:渣ga
我:咁我唔食得辣a ma
隔左一陣
仆:乜咁渣ga
我: ---->忍緊
仆:惺咁渣ga
我:屌,我係食唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
返入房打呢編野
過左一陣,我阿媽同我講+滾水比我繼續食
我話唔要,
之後條仆街又嘈
仆:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
阿媽幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係老豆定我係老豆
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線

垃圾 小小辣都忍唔到 死佐佢好過啦

渣ga

十卜你老豆
咁都食唔到
渣ga

比幾隻山埃馬仔tips 你老豆 輸死佢等佢無閒錢叫雞

任嗌架喎

大家快d派膠比樓主

惺咁渣ga

返膠登

允狗

老豆咁仆街既，唔食得辣無計嫁
利伸負評

Mooooooooove move like 渣ga

又釣魚

食唔到辣真係小小都頂唔順

最憎啲人話小小姐 唔係食唔到

你老豆做得好 渣ga

你老豆咁撚樣架

回夠帶未

又回帶

垃圾渣ga樓主 唔食得辣嘅男人真係好廢

你老豆都幾撚煩，又唔識尊重人，屋企人係要互相尊重，唔係你係佢個仔佢就可以屌柒你。
同埋食唔食得辣係同你條脷既味蕾有關， 你覺得辣係因為你敏感啲，
佢唔辣係因為佢年紀大，冇咁敏感。所以如果如果你想訓練自己食辣咁就食多啲等條脷冇咁敏感。

D新高登仔多到
之前高登果面都係一月都幾個呢篇潮文架啦

終於有巴打明白

😚

😍

隔唔夠一星期回帶都釣到

留名等睇真心膠

釣到你囉屌你老母弱智仔

😂

你做乜撚野啫

潛啦on9仔

上星期既野都釣到係咩事

屌 認真 你唔上水屌我我都唔記得左早幾日就係呢篇野釣左你出黎 仲未嬲完

仲諗住入黎睇語癌post

貢刀有得笑 新會然真多弱智🤗🤗

潛啦屌你老母

任叫㗎喎

惺

依排會唔會回帶太多次

無計新會然真心膠撚極都仲有

諗到剛剛巴打真係好犀利

渣ge

以為自己係釣人果個

支那種最食得辣

回帶-->假膠扮真心--->假膠扮真心笑鳩假膠
無限loop

咁低智
唔使做最後階段啦